{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052271",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 카르미아풀빌라"
    },
    "text": "こちらは2020年7月に新築されたプライベートな一軒家フルヴィラです。 このプールヴィラは、個別の温水プールとバーベキューを楽しめるメリットがあります。 チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前10時30分です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューグリルを使用する場合、追加料金として20,000ウォンをお支払いいただきます。 幼児は大人1人基準で30,000ウォンで、子供は20,000ウォンです。 客室内には屋内プールが用意されており、季節を問わずご利用いただけます。 プールの利用時間は午後3時から翌日退室までで、水着とラッシュガードを着てご利用ください。 水深はA、B棟は2.2Mから7.5Mで、C、D、E棟は2.2Mから6.5Mです。 プールはぬるま湯でご利用いただけます。 また、ジャグジーも利用可能で、利用可能な客室はA、B棟です。 ジャグジーの利用時間は午後3時から翌日退室までで、利用する際に特別な服装は必要ありません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの入室は許可されていません。 駐車場も提供しておりますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前10時30分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前10時30分です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの使用料金として追加料金として20,000ウォンをお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は大人1人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "子供は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午後3時から翌日退室までです。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "A、B棟は2.2Mから7.5M、C、D、E棟は2.2Mから6.5Mです。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジャグジーの利用時間は午後3時から翌日退室までです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も提供しておりますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前10時30分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 383
    }
}